挽vn簡直係廢青嘅極致

長時間沉浸響故事，時間去得超快，轉個頭就冇左一日

利申等放榜無返兼職嘅廢青

玩某隻game幫自己補課